認真討論死線

唔好屌我P牌住
我唔理你哋有無丁隻肥狗乸
大家認真討論死線先
暫時有人話：
1, 831死線 91升級
2, 24/25死線 831前/正日升級

個人認為一拖太過長會滅火
而且拖去九月開學好不利
二就要加大文宣
而且如果民陣831和理非當日升級亦可能會有其他問題（例如818捉鬼論）

希望大家快啲決定
然後再討論升級內容

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！